求救！！iphone取消唔到訂閱！！

我入到去訂閱項目乜都無，但就每月扣緊錢

傳心師，請問全能的祢知道樓豬subscribe了甚麼嗎

柒頭 將你部機改返做英文menu 做見到架啦

呢個係一個哲學問題, 所以係學術台討論

蘋果同game

用上面條link入

嘩屌，好神奇，一轉英文真係有
呢個係bug？

係 繁體中文 bug

仲有一個方法就係經app store入去之後按右上角自己個icon

Apple store > 禁自己icon > 入面搵搵就有